請問叫人細聲啲嗰個字點寫

薯字點寫

薯

pish

Ssss hdiddnbfkdhdkdmdfj

唔係呢個 but thanks

有冇中文啊

殊咪算囉

殊

唔該哂大家😟

屌用左emoji
sorry

o殊~